又開始風濕痛了

廿歲都未夠 點算
有冇病友

安慰下我都好

幾時開始？一返風就有？

好細個已經有
返風落雨 回南都會
有時乜鳩都冇都會

咁細個就有？你有無跌親膝頭果d?

細個咬柴冇醫好 之後而家兩隻腳踭都有風濕 一就落雨就痛 成個天文台咁

唔係傷咗入風個隻 先天個隻

頂住啊巴打

渣ga

個關節越嚟越緊 越嚟越痛
之後去到頂點就慢慢下降返直至唔痛
有時痛到唔郁都會痛

冇用 係隨時間慢慢減輕返 鍾意做運動嘅有風濕真係想死